屌奶星，周圍閂曬門都冇眼罩買

早就話全民gear

屋企唔夠呀

唔信 買開實知點入手既

泳鏡幫到你
係核凸架啦 但早唔買就係咁

我知呀
但好多都放晒新年

最快31先開

文具店 泳鏡
一係問朋友啦 實有多

好啦
多謝你
快D叫多D人戴

百貨公司運動用品

去GU 買平光鏡頂住先

本身有戴眼鏡

泳鏡啦

You need safety glasses that cover the sides.

其實六月開始
大家只係預備定大陸肺炎既操演

今日先係12蚊店買左 要買就快

我戴超頂住先
唔戴眼鏡嘅表示好暈好辛苦，頸好硬

12蚊店有護目鏡

係咪冇吸上下個隻

decathlon

amazon 啦